王喜話想佢個YouTube channel過10萬wo 唔係唔幫手啊嘛

快d幫手啦！

已Followed

幫唔到
一早sub左

一早訂左

推返先

支持

Sub左

點都要廣告去生存
已訂

10萬
Thx!!!!

sub咗
推

我竟然未follow

Lm

幫推

推

sub jor

科撈ed

一定要多過佢個frd陳怡

已訂閱

50萬啦 咁冇大志

訂閱咗

subscribed

Done

一日都得啦，而家都89.5k

sub+ed

推呀支持！

已訂閱
唔俾啲顏色佢睇唔得
開十萬姐係睇少香港人姐

Subed

DONE

科咗啦 推

done

王喜話14日內10萬

我覺得佢睇小緊我地

同我推大力d！！！懲罰呢個皇家警察！！

share咗去朋友grp

已撐

push

啱啊

d藍絲垃圾都多過王喜
我不能接受

第一集警棍就開始follow

subscribed, push

Push

push
一早subscribe 左啦

p

Pish

其他youtuber做同一樣野 ， 連登仔：乞兒

推！

推爆佢

拍呢啲好似唔計google Adsense 支持王喜

可唔可以唔好要佢等14日

14個鐘得唔得啊

Subbed

個post開咗一個鐘已經差唔多十萬真係痴撚線公司

一早follow左
佢d片好比心機拍，扮女人都玩埋

訂閱. 推.
10萬唔該

就到

網絡互射

Btw 已like

一早訂了

訂閱咗好耐

100,000實在太容易

網絡互射

仲爭8千7
14個鐘內實得啦

已訂

已訂 幫手推

推 莫講10萬 100萬都照幫你衝

關我撚事 你想大曬呀 個個都想似誠哥咁有錢又有幾多個得

CLS

Comment
Like
Share

打好黃色Youtube 戰線

唔關你事咪過主囉係要沖出黎

推多下

1000000000000

已訂
91.6k now

平心而論 佢個驚訊真係高質到變左睇頭條既最大動力 值得支持

你個名好襯你

推到一日內過到

咁夜先開post

訂閱Ed

幫推 sub左好耐

92k了，推，我訓醒要見到十萬thx

我3個帳都sub左啦
你哋呢

A

lm

PISH

一早sub左
推

屌唔使幾個鐘就十萬

鬼叫佢咁撚戇鳩
報71愛國遊行比兒登仔起撚埋出黎

一直睇開警棍

就快達標 加油！！！

屌你老母啦講呢啲
十萬太少
點都三十萬+
已sub

一野幫佢衝二十萬啦連登仔

200 萬人去哂邊了

佢絕對不止十萬

一早訂咗

屎忽鬼好嘢，連登仔老豆

已濕

Push ar

訂晒啲黃圈youtuber佢
只係撳個掣啫，乜都唔使付出，舉手之勞

唔係咁易㗎，bob叔做咁多年仲咁撚黃都啱啱過咋

831

睇下有幾多警犬入嚟吠先

一早sub咗，推

巳訂

唔想幫喎

唔只訂閱，佢view 數都要升先得架！
唔好訂閱就唔理！

好，無問題

喜喜個pat pat

差少少

收到即刻幫你搞搭

98.4

竟然未夠十萬！！！

同樣係藝人，有冇人理吓鄭敬基

喜喜
想佢拍多啲出浴片

推到上熱門

支持
王喜啲嘢好好笑

連登仔做野啦屌 咁耐十萬都冇

Subscribed! 98.9k now

一早sub左，推

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

立即瞄衝

一早FOLLOW咗啦 推

訂鳥

你自己ON撚9就唔好出聲啦，你試下親力親為做夠一年野再開黎講囉仆街， 佢係第一日彈出黎乜都冇做過既唔知乜人咩？唔係，而你？個腦裝屎，好撚僧蠢人，由其係又蠢又壞

一早follow左

大家fol左未

已sub，差800

Gogogo

差500！

99.8k了

Sub咗
推

Sub咗

十萬其實好少 起碼50萬啦

pish

訂閱左幫推

點解要限左係14日？

3h1做同一樣野，連登仔：做唔做都係戇鳩仔

已經只差幾百

堆 subcribe

王喜

你想就成全你

一早fol咗，推

sub+ed thx
但其實YouTube會因內容敏感唔俾錢佢
好慘

98.7k

快啲啦連登仔,仲未到十萬㗎

Easy

up

721
811
831
101
1111

一早sub左sinjuku bando

我一直都有睇王喜 D 片, 但原來沒訂閱他, 剛剛訂了

tui

仲差少少炸
連登仔比啲爭扎

99.8k

9.99 GOGOGO

平時都唔follow channel,你係第一個

廿萬都得

攪掂

followed

衝上10萬

我地直接幫佢上30萬

已經十萬！希望衝上廿萬！

Ok

佢警棍幾好 一直有睇

有牌

啱啱睇到10.1萬訂閲

繼續

訂左未呀手足

晨早做咗

Done!

直上三十萬
唔難

過咗

一早subscribe左

輕鬆

一早sub左

記得cls

102k

早排已經subscribed
幫推

同路人

Sub左好奈

Push + subscribe

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

大力一推

做夠廿萬！

推爆

過咗 照訂

下 一打開就過左啦喎

王喜一日都10萬
咁無理由鄺仔開左咁耐都係得9萬既
CLS

過左

Shinjuku baton

訂閱左

çĺş
你唔係唔訂閱啊

咪撚再吹奏鄺俊宇得唔得 最近一次嘅投票佢又販港

已十萬

一早followed, 幫推

已經一早sub左

藍店變黃成功例子

已經10.2萬

104k

唯有幫推

過咗照推

瞓醒已經過十萬，手足效率好高

已經10萬咗

一早sub左

PUSH

堅有效率. very good ball

幫幫手

一早訂咗 share la

pp

之前無SUB 依家SUB咗

一早sub左 推

sub咗 推

剛剛幫左手了

過左了

推

支持忠勇毅

幫qq

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

又黎雙重標準 你屎屎台班傻閪咪一樣衝入去影視台搞搞陣

一早sub

沖沖沖

咁高質唔係唔follow下話

真 好搞笑

衝呀

10萬係咪會有Youtube獎金?

好似得個獎牌

推！！唔止十萬

一早sub咗

王喜高質，《警棍》完全一腳踢，但拍得好好，一定要支持

subscribed ...a long time ago

go

點解聯署又唔咁努力

咁就過左

不了

時事台同影視台一向友好
你行撚開啦賤種

一早訂咗
幫唔到衝

已 SUB

Push notifications

Subed

10萬就推你上去！

幫手

俾夠20你

簽左9個月有咩成績先

唔係反對王喜
我都支持佢
不過點解聯署又唔簽

50萬都一定得

一早訂閱左，唯有幫推

上左了 恭喜

一早sub左王喜真係好正

跟

因為簽過過百次

無見到實際用途

係人都會失望啦

你未失望姐 唔代表可以指責已經失望左嘅人

十萬好易啫推

我無指責
只係無奈

唔好浄係掛住實際用途

意識型態都好重要

已sub! 同埋已經過左！

一早follow 左